突發 軍車經過尖沙咀

頭先見到有軍車經過 後邊有懲教車